Hunter Biden 俾Reddit censor 哂

有冇巴打留意到係reddit 完全搵唔到Hunter Biden scandal?

Thread 全部俾人delete 哂

好耐之前都好似del哂撐侵sub reddit
reddit根本就係深層政府工具
佢地有一個創始人 係比深層政府逼死左 之後佢地係創始人清除左佢個名

屌... Trump 係on9 但democrat 真係好撚偽君子

reddit紅底

有冇人有hunter Biden 含住crack pipe 幅相

In February 2019, a $300 million funding round led by Tencent brought the company's valuation to $3 billion.[15]

尾兩句more

亞倫·希勒爾·斯沃茨（英語：Aaron Hillel Swartz，1986年11月8日－2013年1月11日）是美國電腦程式員、企業家、作家、政治活動者和網際網路駭客主義者。他參與開發了RSS[3]訊息來源發布格式、Markdown[4]文字發布格式、創用CC組職、[5]web.py網站開發框架，[6]同時是社群媒體Reddit的聯合創始人——在他的Infogami和亞歷克西斯·瓦尼安及斯蒂文·霍夫曼的公司合併為Not a Bug的時候，由Y Combinator創始人保羅·格雷厄姆授予他創始人頭銜。[a]

他的工作成果也集中在公民意識與行動：[7][8]2009年，他協助成立了漸進社會變革活動委員會，期以了解有效的網際網路運動。2010年，他成為哈佛大學埃德蒙·薩夫拉倫理研究中心的學者，在勞倫斯·萊斯格的領導下進行研究。[9][10]他曾成立線上群組求進會——因反對禁止網路盜版法案的運動而聞名。

2011年1月6日，他被麻省理工學院警署以其違反州法非法闖入的罪名逮捕：他把一台電腦連接上麻省理工學院校園網路絡，放在了一個沒有標記、沒有上鎖的柜子里；透過學院給予的訪客帳戶，大規模系統性地下載JSTOR上的學術期刊。[11][12]聯邦檢察官隨後對他提起兩項網路詐騙和十一項違反《電腦欺詐和濫用法》行為的訴訟[13]——亞倫·斯沃茨將面臨合計最高35年的刑期並處100萬美元罰金、沒收財產、歸還失竊物品和監視居住的處罰。[14]

他拒絕了聯邦檢察官提議其在聯邦監獄服刑6個月的認罪協商，在提議被聯邦檢察官拒絕後，他被發現死在其於紐約布魯克林區的公寓內，自縊而死。[15][16]

2013年，亞倫·斯沃茨被追授入網際網路名人堂。[17]

斯沃茨曾於史丹福大學學習。大一時，他申請了Y Combinator的第一批夏日創始人計劃，提出創辦一家叫做Infogami的公司，通過建設內容管理系統，來幫助建立生動有趣的網站或者是結構化資料的維基。[27] 2005 的整個夏天，他都在和其合伙人西蒙（Simon Carstensen）為了Infogami公司而忙碌。暑期過後斯沃茨未返回史丹福校園，而是繼續了他的創業之路。 [27]

在斯沃茨創辦Infogami的過程中，他發現有的Python開發框架並不合其心意，於是開發了網站應用框架web.py。在 2005 的夏天，斯沃茨與同期在Y Combinator的公司Reddit的創始人們一起重寫了他們的代碼，從Lisp轉為使用Python和web.py。 [6]

在Infogami尋求進一步資金失敗後，Y Combinator 的組職者建議Infogami與Reddit合併[28][29]。 2005年11月，兩家公司合併成了Not a Bug公司，[28][30]合併後，斯沃茨被給予公司聯合創始人的頭銜。雖然兩個專案最初都未取得大量關注，但在2005-06兩年間，Reddit逐漸有了更大的影響力。

[img]
[/img]

wiki寫得差唔多
痴撚線 因為dl 學術期刊 比人罰35年 唔係deep state做野都唔信
佢老豆認為係政府直接逼死佢
之後係reddit founder個page Aaron Swartz唔見左 好多人就推測reddit同deep state有直接關係 唔提得aaron
Reddit根本好撚邪惡 d連燈左膠仲叫人上多d reddit

比人捉左之後放禁閉室折磨

唔係比QQ入左股咩

嘩𨳒重有乜嘢平台可以信

鬼佬on鳩鳩中國人強大了

出名嘅都係民主黨控制，包括Netflix

唔講都唔知佢有份搞reddit

成個美國痴撚晒線，號稱全世界最自由嘅國家居然打壓言論自由，難怪有美國人話立國二百幾年未試過咁

哇屌，呢件事應該開個新po講

真係痴撚線
以前internet 未普及就話資訊唔流通啫
嚟到4G、5G網絡年代 資訊真情唔可信
好撚恐怖

侵好記仇 係時候出手
BTW 估計都係打痛佢就算數

Aaron係因為佢偷咗MIT嘅JSTOR用一係罰二百萬一係坐幾碌

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

因為Reddit係支拿企業黎架嘛

係，又多個借口封殺騰訊

點解美國有deep state 但都run得個國家咁正常

唔係應該會有腐敗不堪既情況？

去到Deep state呢個層面佢地真係要乜有乜
腐敗到啲錢十世都用唔完咁濟，
當美國係Sim City咁玩所以咪維持到個秩序

去Biden音樂會踩場啦，仲直播緊
Chatroom完全俾侵粉騎劫咗

民意逆轉

推

根本全美國主流媒體一係奶共，一係已經紅底

612就黎冇錢啦

r/gif一大堆嘲笑侵post

r/pics 先啱

俾騰訊收購咗好耐了

點解民主黨好似隻手遮天咁共和黨都仲可以同佢勢均力敵

乜撚野深層正苦

騰訊reddit

reddit 紅底
學連仔咁開個新reddit，搶人過去啦

reddit而家俾支那狗收購咗，你仲想佢中立

Deep state

Reddit唔係比700收購咗咩
比白左試下微博式代號一個人啦
有底線既自論自由就快全球通行啦

4chan

邊個同你講唔腐敗

面嗰朕做得靚，維持到長治久安就得㗎啦

Reddit 比支那公園收購左
好多版主都係支那人/親支那人管

要推比多d人知

仆街reddit成日有笑trump嘅post就得

QQ收購咗嘅Reddit 點解仲會咁驚訝

reddit 大部 mod 都係 dem 嚟
正常

到底係中共滲透美國deep state定美國控制緊中共

唔係好明 點解會咁正常
正常都一定會有勢力之間既角力, 好似以前打仗咁,
點樣都會有磨擦/大事出現令到個根基受動搖

但又好似唔見有?
唔通真係班友已經去到聖人mode 無慾無求咁款,
只要繼續有錢搵到就無所謂?

屌你唔洗打國際線 r/HongKong啲post自己識推？
左膠就係左膠㗎啦 咪當其中一個國際資訊channel
libtard post自己個腦識filter
要woke嘅咪去r/conspiracy到
其他mainstream subreddits係嘥鳩氣

輸哂

同埋好多大subreddits都係同一班人渣住做mod
無計

根本係言論操控

版主制

十個 mod 控制大半個 reddit

你讀下羅馬帝國因為腐敗而滅亡嘅時間用咗幾耐

玩撚完架喇呢個世界
共產黨 + 左膠 足以戰勝所有野
根本無任何力量可以抵抗
If you can’t beat them
Join them!

我講下笑都ban咗

/pol/ is always right

deep state係指有一班一直係政府植根既人互相保護利益既巨大利益輸送機械
佢地存在既意義就係「互相保護既得利益」
所以殺左人 姦左人都會互相cover up
反佢地既人一係坐監一係比人打做痴線
同侵差唔多
好似kanye一出黎撐TRUMP 即刻有人帶風向話佢精神有問題

冇所謂啦，講真多一兩單醜聞已經影響唔到結果
反浸已經講明唔介意Biden戀童,仲話可以畀埋自己啲仔女Biden屌